\\172.20.21.134

putuadi
tun

1. install git
2. buat folder di htdocs, formatnya nim-nama
3. klik kanan di dalam folder, pilih git bash here
4. git init
5. buka repository bitbucket
6. hapus readme.md
7. jalankan git remote add origin ...
8. git push -u origin master

1. klik kanan di dalam folder htdocs
2. pilih git bash here
3. masuk ke bitbucket
4. pilih clone di bitbucket
5. paste hasil clone di git bash
6. masuk ke dalam folder yang baru di clone
7. klik kanan pilih git bash here
8. buat satu file
9. jalankan perintah git status
10. jalankan perintah git add .
11. jalankan perintah git commit -m "commit pertama"
12. jalankan perintah git push









